## 商圈和购物中心

日内瓦比较重要的购物中心有：

* Manor： 瑞士全国连锁的百货公司品牌，比较像国内的百货大楼。日内瓦最大的Manor 在Cornavin 火车站附近，Coutance 站下车。
* Rive 商业区： 类似于国内步行街的日内瓦主要购物区，有许多时装、奢侈品品牌，日内瓦的Apple Store 同样坐落于此处。
* Balexert：大型购物中心，拥有服饰、日化、餐饮、电器、超市，还有日内瓦唯一拥有IMAX 影厅的电影院。



